基沙文你要加盟巴塞，唔該你收返之前同美斯同LV嗰句說話。

ok啦，而家你棄暗投明，要加盟巴塞呀嘛， 唔該你醒醒定定， 喺美斯面前認契弟，咪撚懶醒，

你絕對唔係同美斯同級。 我屌你老母

延伸閱讀
基沙文： 我同美斯c朗拿度同級

【體育】對於在多個個人獎項的選舉中都不能成為三甲，馬德里體育會前鋒基沙文明顯不是味兒，最近再次表現自己有多厲害。

「我跟基斯坦奴朗拿度、美斯、尼馬、基利安麥巴比是不一樣的球員。我身在頂尖水平，而且仍然可以進步。我希望可以變得更全面，雖然不會一季轟入50球，但在進攻上永遠都希望幫助隊友，為球隊貢獻。」基沙文（Antoine Griezmann）說。

基沙文在金球獎、世界足球先生都3強不入，但他認為自己跟同樣拿過5次金球獎的美斯、C朗，是同一個level：「我認為自己已經跟美斯、C朗身處同一個水平了。我知道還有其他後浪直捲，所以我希望進步、勝利，繼續這樣下去，踢出這樣的足球。」

這名法國國腳在今夏世界盃前，拒絕加盟巴塞隆拿，他自言因為太愛馬德里體育會隊友及教練施蒙尼：「我信任他們，我們為彼此貢獻了很多。我留下來，因為他們給我厚厚的愛，若我是為錢，已經去了中國踢波。」

洗唔洗叫佢上黎開po同波台ching道歉？

佢肯我真係唔介意

基沙文呢條垃圾以為自己係世3？

朗花季季超過15球 點同級

美斯第一

棄明投暗

好去唔去去演藝學院

要搵錢就要去演藝學院，勝負在我手

美斯有冇世界盃？冇就收皮啦

咁你有冇歐聯

冇歐聯都可以係球王 但冇世界杯就唔洗講 大哨就係好例子

ON9

買黎取代美欺架 收咩返

下？會？

大哨邊係球王。。。。 球王係比利老馬施丹， 公認

比利同老馬都冇歐聯同金球

球王不嬲都唔係睇有冇呢啲錦標
李惠堂夠冇歐聯同世界盃啦，咪又係球王

係 但都係球王， 上一個齊晒係卡卡

比利同馬勒當拿冇攞金球

一陣又比美斯wechat個領隊逼走

李惠堂軼事

1929年，中華民國足球隊訪問印尼，在雅加達出戰巴城聯隊，李惠堂主踢自由球，一位荷蘭球員用頭擋李惠堂的射門後，當場暈倒，經過廿六小時後才甦醒過來。

1931年2月，李惠堂隨南華隊遠征安南，在西貢與越南國家足球隊比賽，隊友譚江柏與對方後衛大打出手，有當地觀眾衝落球場，其中一名觀眾企圖用木屐襲擊李惠堂，李惠堂轉身起腳踢中該觀眾下顎，此人留醫一個月後不治。李惠堂曾在1948年11月20日出版的《大公報》「球經釋疑」專欄談及此事，對此引為終身憾事。